封鎖用戶上限問題

頂你個肺上限得一千個
五毛就block極都仲有
幾時開放上限呀

有d垃圾會員keep住拖低討論質素又唔ban
Ban左又唔知有冇release返d quotas
請盡快正視問題

畀錢買vip咪有

自欺欺人